個中佬禿頭老細同我wts傾公事個時成日用微笑面紅、心心emoji

應該點解讀?

覆佢：😳📤👨‍❤️‍💋‍👨⤵️➡️⤴️⚔️🔁🔄🔃🔂🔀💦👉🏻👨‍👨‍👦‍👦